和理非勇武我都唔驚 最怕泛民接受

泛民 五大訴求 缺一不可
比我跌一次眼鏡得唔得

捉泛民入垃圾桶

榮耀歸於前線

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

9月8日 美國駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀

減一加一

泛民不代表我
Water revolution 無大台

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

唔怕泛民接受，因為我地最大共識係無大台，泛民無得代表我地

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

泛民：敢袋住先啦香港人，下年七一再翻黎

邊個接受就扔邊個落垃圾桶

絕對要昅實販民

泛民都講明寫左信要求美國過法案
連我平時屌開泛民都無再屌

你當泛民低能咩,呢個時間縮一定清算

記住香港咁多年嚟嘅抗爭無成功過

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

泛民不代表我
唔好諗住做大台自作主張接受左就算

呢班人有鬼政治能量咩

主流飯民唔似會縮

議員要明白你地嘅政治力量黎自民間
袋住先係不可接受

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推比泛民知無人會接受假回應